高雄市挺韓議長許崑源驚傳「墜樓身亡」 享壽63歲

罷韓案通過…許崑源留最後98字 2小時後墜樓亡

老共手印!?

AA狗煩撚夠未？